https://web.archive.org/web/20031024221342/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=425

### [8500] 将人（元・魔神）	2002.10.30 WED 23:48:55　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8470] Ａｙｕ様
「試験監督」編を考えてみました。
生徒が普通での試験だと面白くないので、カンニングするって
ネタになりました。
僕がこういう試験って苦手だったせいもあるかな？
カンニングはした事ないですけどね。
冴羽リョウ先生が普段のリョウらしくなく、マジメになってますが

CHキャラが教師だったら～試験監督編その1～（1/3　前編）
=========================================================
リョウのクラスの教室前
CH香「リョウ、次の時間あんたのクラス監視するのがあんた1人
　　　だけど、前みたいに女生徒に上手く言われて、答えを
　　　言うんじゃないわよ(怒)」
CHリョウ「わ、分かったから、そのハンマーは勘弁して・・・」
CH香「本当にちゃんとやってね。ハァ～今回は大丈夫かな～」
CHリョウ「俺だって、やる時は、ちゃんと真面目にやるよ」
隣の教室に入る香・・・
=========================================================
教室に入るリョウ
CHリョウ「みんな、おはよっ～す。さぁて、恐怖の試験問題を
　　　　　持ってきたぞ～。」
生徒たち「やだな。先生また答え教えてよ～。ガヤガヤ」
CHリョウ「ハイハイ、静かに。普段通りにやればできるから」
生徒たち「（普段、冴羽先生がいいかげんだから授業が進んで
　　　　　ないんですけど）と心の声」
=========================================================
CHリョウ「さて試験を配る前に、来生愛と麻生かすみ、ちょっと
　　　　　こっちへ・・・」
CE来生愛とCH麻生かすみ「はい、何ですか？」
CHリョウ「(コソコソ)お前らが泥棒やってるってのは、一部の
　　　　　先生と、このクラスの一部しか知らん事だが・・・
　　　　この前、学校に忍び込んで試験問題見ただろ～」
CE来生愛「あちゃ～バレてる」
CH麻生かすみ「あれ、誰もいなかったし、防犯装置も上手く
　　　　　　　したのに・・・」
CHリョウ「俺がいたの。香に学校の屋上から吊られて。」
CH麻生かすみ「・・・そんな所にいたんだ(汗)(^^;」
CHリョウ「とりあえず試験問題は新しく作り直したから。
　　　　　この事は他の人には言わないから、実力で試験を
　　　　　やってくれよ～」
CH麻生かすみ「えっ～試験問題変えたのですか、せっかく
　　　　　　　暗記したのに～」
CE来生愛「先生すみません。分かりました。ちゃんとやります。
　　　　　（作戦1失敗かぁ～。かすみちゃんには悪いけど、
　　　　　　僕ちゃんには次の手があるもんね～。）」
=========================================================
CHリョウ「さぁて、試験用紙を配るぞ～。」
CHリョウ「鉛筆とか消しゴムを落としたら、自分で取らずに
　　　　　先生に言うように。拾ってあげるから。
　　　　　ほら、このように～」
自分で消しゴムを落として、拾おうとするリョウ。
CH小林みゆき「冴羽先生、上手くいって、スカートの下覗かない
　　　　　　　でくれます。慰謝料取りますよ。」
CHリョウ「アハッ、分かります？やっぱ～(やべぇ、裏の運び屋
　　　　　だったけ)」
女生徒たち「～さ・え・ば・先・生(怒)(^^;」
みんなの冷たい視線を感じながら・・・。
CHリョウ「みんなに用紙まわったな。じゃあ試験を始めるぞ」
=========================================================
CHリョウ「・・・来生愛クン、ちょっとその異常にデカイあきらか
　　　　　に怪しい眼鏡は何だ～。」
CE来生愛「いや～ちょっと試験勉強のしすぎで目が悪くなって」
CHリョウ「それに、その体、君はバスト○○、ウェスト○○、
　　　　ヒップ○○のもっこりスタイルの美人だったはず」
CE来生愛「あちゃ～、冴羽先生、不真面目だから服装とかチェック
　　　　　しないと思っていたのに～。
　　　　　スケベな方の目で、ちゃんと見てたんだ。」
CHリョウ「ちょっと何を隠しているのか、出しなさい。」
CE来生愛「はぁぃ～」
CHリョウ「なるほど、ノートパソコンの部品をバラしたのか？
　　　　　この眼鏡で映像が見られるんだな～。
　　　　　すごい技術だ～。」
CE来生愛「そうメカが得意な愛ちゃん特別製なの～」
CHリョウ「こんなカンニング用メカを作る暇があったら実力で
　　　　　試験勉強してろ～」
CE来生愛「すみません。じゃあこれ外して、ちゃんとヤリます」
CHリョウ「さぁさぁ脱ぐの手伝うからさ～」
CE来生愛「冴羽先生の手を借りなくても、見えなように外せます
　　　　　から」
CHリョウ「ちっ、おしかった。」
CE来生愛「（作戦2も失敗か～）心の声」
=========================================================
CHキャラが教師だったら～試験監督編その1～（1/3　前編終わり）
=========================================================

### [8499] 将人（元・魔神）	2002.10.30 WED 23:47:57　
	
＞[8470] Ａｙｕ様
=========================================================
CHキャラが教師だったら～試験監督編その1～（2/3　中編）
=========================================================
CH西九条沙羅「・・・」そっと前の人に触れる。
CHリョウ「沙羅ちゃん、人の心読んじゃダメだって。カンニング
　　　　　は、ダメだよ。」
CH西九条沙羅「・・・すみません・・・」
CH麻上亜紀子「そうです沙羅さま、人の心を読んではダメですよ」
CHリョウ「のわっ、なんで亜紀子さん教室にいるの？」
CH麻上亜紀子「私は沙羅さまを守る乳母ですから」
CHリョウ「試験中は、外に出て行って下さいよ」
CH麻上亜紀子「でも、あちらにも」
CHリョウ「えっ？」指さされた方向に振り返る。
=========================================================
侍女のサリナ（本当のアルマ王女）とアルマ王女（本当の侍女の
サリナ）の会話
CHサリナ「う～ん、この問題、難しいわね。」本当のアルマ王女
CHアルマ「(王女)そんなのも分からないんですか？
　　　　それは、これでしょ・・・」本当の侍女のサリナ
CHリョウ「だあぁ～、そこの2人、教えない～」
CHサリナ「ごめんなさいね。日本の風習分からなくて」
CHリョウ「いくらセリジナ公国から留学してきたVIPの王女さま
　　　　　でも・・・」
=========================================================
CHリョウ「ふう、なんで関係ない人が入ってこれるんだ(汗)(^^;」
もっこりレーダー起動！
CHリョウ「えっ、大人の美女の気配？まさか？」
振り返るリョウ。そこには半透明な女性の姿が・・・。
CHリョウ「うわっ～、幽霊～・・・・。」
CHリョウ「・・・えっ、まてよ？」
CHリョウ「コラ！もう一人の西九条沙羅また体から抜け出したな」
こもれ陽の西九条沙羅「あ～あ、見つかった」
こもれ陽の北沢達也「沙羅、またやったのか？」
CHリョウ「心だけ抜け出して、他の人の答案、見るんじゃない」
こもれ陽の西九条沙羅「は～い」
=========================================================
CHリョウ「やっと落ち着いたな。」
教壇の椅子に座るリョウ。
・・・しばらく時間がたって退屈になるリョウ。
ヒューン、パシッツ。
男子生徒Ａ「わっ痛」男子生徒Ｂ「うわっ」男子生徒Ｃ「痛い」
AH信宏「みんな、何を叫んでいるんだろ？」
突然に殺気を感じる。
AH信宏「ハッ」よける「何？何なんだ？」
机の上には、輪ゴムが・・・冴羽リョウ先生を見る。
CHリョウ「さすが信宏、よくよけたな」
AH信宏「冴羽先生、輪ゴム鉄砲やらないで下さいよ。」
CHリョウ「アハハ、ちょっと退屈だったから～」
AH信宏「まさか男子生徒だけ狙っていたんじゃないでしょうね」
CHリョウ「あら？分かります？女性にはいい成績取って
　　　　　貰いたいし」
AH信宏「（男子と女子では態度が違う先生だからな～）心の声」
CHリョウ「だって優等生の信宏クンだったらジャマしても、いい
　　　　　成績取りそうだし～。」
AH信宏「またジャマしないで下さいね。」
=========================================================
CH銀狐「こんなの難しいじゃないか？おっ今、先生、信宏の
　　　　方ばかり見ているな？なら・・・」
CHリョウ「ハッ！(気付く)、コラ銀狐」ドゴーン
リョウの手には、コルトパイソン357で撃った後のかまえに。
CH銀狐「うわっ、ハア・・・」
銀狐の後ろの壁に、銀狐のすぐ横の位置に、穴が・・・。
CH銀狐「後、少し頭がずれていたら・・・ガタガタ」
CH銀狐、失禁する。
CH北尾裕貴「冴羽先生、銃を撃つなんて！殺すつもりですか？」
CHリョウ「もう北尾ちゃん、槇村に顔が似てるだけじゃなく
　　　　　堅いとこも一緒なんだから～。狙いは外しているよ」
CH北尾裕貴「でも銃を撃つなんて・・・」
CHリョウ「分かった分かった、撃たなきゃいいんだろ。じゃあ」
CHリョウ「蝙蝠ッ」
ボゴン
CH蝙蝠「・・・な、なぁ・・・？なんでバレた？」
CHリョウ「バーカ、俺の行動はすべて計算ずくなんだよ！！
　　　　　だからカンニングするなっての。」
CH北尾裕貴「・・・銃を投げるなんて・・・・あきれた」
AH信宏「ハッハッハッ、女には注意だけなのに男にはキビシイな。
　　　　さすが冴羽先生・・・。」
=========================================================
CHキャラが教師だったら～試験監督編その1～（2/3中編終わり）
=========================================================

### [8498] 将人（元・魔神）	2002.10.30 WED 23:46:33　
	
＞[8470] Ａｙｕ様

=========================================================
CHキャラが教師だったら～試験監督編その1～（3/3　後編）
=========================================================
CHリョウ「おっそろそろ30分たったな。試験出来た者は退室
　　　　　してもいいぞ。出来た者は先生を呼んでくれ。
　　　　　机まで取りに行くからな。」
FC紫苑「は～い先生、出来ました。」
FC雅彦「紫苑、早い。もう出来たのか？」
FC紫苑「へへん～雅彦君とは頭のデキが違うからね～」
FC雅彦「チクショウ。」
CHリョウ「コラコラ余計な事言ってないで。しかし早いな。」
FC紫苑「さあて、香瑩ちゃん。先に外に行ってるからね。」
CHリョウ「コラ、まだ試験中の人に話しかけない」
FC紫苑「ハイハイ、じゃあ外に出てま～す。」
CHリョウ「まったく・・・。」
AH香瑩「リョウぱーぱ！アレ取って」
CHリョウ「ん、何だ？あっ消しゴムか。もう落とすんじゃ
　　　　　ないぞ。」
AH信宏「あっ！」
CHリョウ「おい信宏、何に驚いているんだ」
AH信宏「あ、いえ何でもないです。え～と、あの僕も鉛筆落とした
　　　　ので拾ってくれませんか？」
CHリョウ「鉛筆落としたんなら、消しゴムで書けよ！」
AH信宏「そんな～無理ですよ。（やっぱ男と女じゃ態度違うな）」
CHリョウ「冗談だよ。冗談。ほら落とすなよ。」
=========================================================
キーンコーンカンコーン
CHリョウ「ようし時間だ。みんな鉛筆類は机に置いてくれ。
　　　　　解答用紙を取りに行くから、しばらく待ってろ。」
CHリョウ「さあて全員の分、終わったな。
　　　　　じゃあ、みんな帰ってもいいぞ！」

解答用紙をまとめて教室を出るリョウ。
CH香「リョウ、やっていたでしょうね。寝てたりしてない
　　　でしょうね」
CHリョウ「ちゃんと真面目にやっていたよ。信用しろよ」
CH香「あれ、リョウ？その背中の紙はなに？」
CHリョウ「なんだ、このメモは？ゲッ、答えが書いてある
　　　　　じゃないか」
CH香「リョウあんた、また生徒に答えを教えたんじゃない
　　　でしょうね」
CHリョウ「・・・ヤラレタ。そういや後の方になって、みんな
　　　　　鉛筆や消しゴム落としてたっけ・・・」
CH香「このバカタレが～」
CHリョウ「違う。俺は教えていない。気が付かなかっただけだ～」
CH香「問答無用～」ドゴーン
100tハンマーで殴られるリョウ
=========================================================
CE来生愛「やった～。大成功～！」
AH香瑩　「僚パーパにあんな事して大丈夫なのか？」
FC紫苑　「平気、平気。さすが香瑩。冴羽先生に気付かれる事なく
　　　　　上手く貼り付けたわね。」
FC雅彦　「紫苑、お前か。あの答えのメモを作ったのは～。」
FC紫苑　「だって、あのぐらいの問題、簡単じゃん。時間が
　　　　　余って退屈だったし～。」
他のみんな「（それが解けないから苦労してるのに）心の声」
AH香瑩　「でも僚パーパ困らないか？」
FC紫苑　「大丈夫だって。冴羽先生もクラスの平均点上がって
　　　　　喜ぶと思うよ。」
CE来生愛「普段はいい加減なのに、試験になると真面目ぶって
　　　　　いい気味だわ。」
=========================================================
・・・いつも通り香に学校の屋上から布団ですまきにされて
吊るされているリョウ。
CHリョウ「俺は、無実だ～！」
=========================================================
CHキャラが教師だったら～試験監督編その1～（3/3後編終わり）

### [8497] いちの	2002.10.30 WED 23:05:14　
	
　皆様、こんにちは。（こんばんは。）
　冬の訪れを「早く来過ぎだろ？」と嘆いている今日この頃。皆様いかがお過ごしでしょうか。もう、寒いの一言ですね・・・。
　そんな寒い季節になんと、「タイガー●スク」＆「宇宙刑事　ギャバ●」がＤＶＤ・ＢＯＸとして復活！！なぜにこの２作品なのか！？そんなに人気だったのか！！？御見それした。
　シティーハンターはＤＶＤ化しないんでしょうか？こんなにも多くの期待がかかっていると言うのに・・・（涙）。

＞[8488] 葵様
　スパゲッティーもいいですね☆でも、家のコンロは１つしかないので、麺を茹でている間にソースを作るといってことができません（泣）。スパゲッティーの時はレトルトのソースになってしまいます・・・。あんまり美味しくないんですよね。今度できたらＴｒｙしてみたいです。
　アザラシたま様の着ぐるみは多分、自家製でしょう（笑）。それか、化粧という名のイリュージョンです（笑）。

＞[8489] マイコ様
　動くシティーハンターが見れて羨ましいです！！私も動くリョウちゃんに会いたい！！私は「シティーハンター」も「シティーハンター２」も見た記憶があまりありませんの（汗）。まともに覚えているのは「ザ･シークレットサービス」くらいなもので・・・。

＞[8490] 里奈様
　おぉ！！朋よ！！共に飲み明かそうぞ！！（って、まだ未成年です）
　ヌード写真集はあまり見たいとは思いませんね（汗）。全くと言うと嘘になりますが（笑）。でも、私は芸術系の大学に通っているため、ヌードデッサンとかやるんですよ。たま～に。だから、女性のヌードを見ても、なんとも思いません。
　でも、北条先生の描かれる女性みたいな人なら・・・。（妄想）

＞[8491] 千葉のOBA3様
　釣り面白そうですね！！暇な時間ができた時には釣りをしてみたいです。今は忙しいので無理かもしれませんが・・・（汗）。
　友達にも釣り好きの人がいまして、彼曰く、「自分と向き合う時間だよ。」と生意気なことをホザイテイマス（笑）。でも、憧れますね。たまには、自分とのんびり対話してみたいですね～。

＞[8492] kinshi様
　おぉ！！！行って来ましたか！！ＢＯＸに！！これで、勇者が１人増えましたね（笑）。今はどうなっているのか分かりませんが、ダンボール箱のままでしたか？私も行けるなら、もう１度行きたい（行こうと思えば行けるんですけどね）。特に、依頼はないんですけどね（汗）。
　オムレツはよく作ります。簡単で、すぐに作れますからね。しかも、いろんなバリエーションができますし。味もいろいろ。ちなみに、今夜のメニューは、ご飯と、納豆＆卵＆キムチ、野菜スープでした☆
野菜スープはキャベツ、大根、玉ねぎ、鳥の手羽先を入れて、コンソメと本だしで煮込んだだけです。塩で味を調えますが、結構イケマス（笑）。最近は野菜スープにハマっています♪

＞[8493] TAKESHI様
　え！？ラジオですか！！？気づきませんでした。ラジオをあまり聴かない人間ですから（汗）・・・。
自分より年下の人がデビューすると、「こんな時代になってしまったのだな～」と親父みたいなことを思うようになってしまいました・・・。
　恐怖映画とかドラマとか、何故か観たくなってしまいますよね。今日も夕方ドラマ版「リング」が再放送していたので、ついつい観てしまいました（笑）。音楽だけでもビビリます（笑）。

### [8496] 里奈	2002.10.30 WED 22:57:25　
	
今日も寒かったですねぇ～。コート着ながら仕事してました。
里奈ちん、明日でお仕事終了致します。プ～です♪
でも次決まってるから気が楽だわ（＾ヮ＾）
新しい仕事は京都の阪急デパートなり！京都まで来られた方、噂のＳ嬢、ジャスミン様に是非会いにいらしてネ♪
（でも、デパートって厳しいから続くか不安…汗）

☆８４９１　千葉のＯＢＡ３様
そうそう、アシさん募集されてましたよね！
誰かこの中で立候補してくださる方はおられません！？
密かに｢漫画描いてました！｣って方いませんか？採用は経験者のみなのかしらん？もしアシさんになったら北条先生と一緒にお仕事できるんですよぉ～。Ａ･Ｈが描かれていくのを生で見れるんですよぉ～！

☆８４９２　ｋｉｎｓｈｉ様
いいなぁぁぁーー！ＸＹＺ･ＢＯＸ行ってこられたんですね！！
里奈も行きたぁぁーい！記念にカード欲しいぃぃぃー！！
関西人には遠過ぎるぅぅ～σ（+_+；）
誰か里奈嬢のアッシーする気ございませんこと？（笑）

☆８４９４　マイコ様
なんですとっ！！？
あの熱烈キスシーンをまだ見ていないですって！！？
もうスッゴイ感動ですよ！里奈、高校１の時友達にビデオ借りて擦りきれるまで見て怒られました。自分用にダビングしたビデオも擦りきれちゃったのよね。もう何度泣いたことか…。リョウのセリフやキスの寸前に流れるあの曲…。ここで全部書いてしまいたいわぁぁ～（汗）マイコちゃん！その日は絶対ビデオ撮って、朝まで何度も見なさぁーい！絶対絶対見逃しちゃダメよ！！
なんか里奈もまた見たくなっちゃった。今から見よぉーっと♪

### [8495] 葵（わっはっはっ…と高笑い♪）	2002.10.30 WED 22:16:44　
	
　わっはっはっ…と、高笑いさせて下さい。いやぁ～寒い中頑張った！（なんでドームと言っておいて穴開いてんねん！！）今晩はビールかけ見て、明日はキオスクで報〇新聞買ってきて…と。忙しくなるぞぉ～♪♪

＞千葉のマダムさま［８４９１］
　一足早く…が効いたみたいです。ありがとうございます♪♪カレンダー、無いんですかね、今年。松〇たまさまが「コピーはセブ〇が一番キレイ」とおっしゃってました。コミックの表紙がキレイにコピーできるんですって。私もそれでオリジナル・カレンダーこさえようかしら？！釣り…私もやってみたいんですよね。昔親父さまが連れてってくれたんだけど、エサがゆる過ぎて溶けちゃいました。（恥）誰か連れてってくんないかなぁ…。(^^;

＞Ｋｉｎｓｈｉさま［８４９２］
　おおっ！ＸＹＺ・ＢＯＸ行かれたんですね？！（確かにちょっと恥かしいトコだったでしょ？）このところストップしてたけど、久々の勇者誕生だ！(^^　〆切までまだ間に合うし…誰かＫｉｎｓｈｉさまに続いて下さ～い！

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま［８４９３］
　ご心配、どもです。そうなんですよ、一般には高熱と言われてますが、私は熱出なかったです。でも右耳を下に寝れなくて辛かったな。シャツとか思い切り脱げないし。（耳に引っかかると…すんげく痛い☆）幸いにも８０％回復です。これも優勝効果かな？！(^^;

　急に真冬のような寒さです。みなさまお体大切に。マダム、寒い中申し訳ありませんがバン木探検隊、よろしくお願いします☆

### [8494] マイコ	2002.10.30 WED 20:05:59　
	
こんばんは♪この寒さ、なんとかしてー！！学校は暖房ついていないし、部活中は半そで半ズボン。いつか絶対風邪ひくぞぉ～！！でも明日から天気が良くなるらしいです。

＞「８４９１」千葉のＯＢＡ３様
例のあのシーンって、香とリョウがキスするシーンですよね！？聞いたことありますが見たことないです・・・。
ホント皆様についてゆけないわぁ～！！「シティーハンター」は、全話見たことありますが、「シティーハンター２」
は最後まで見たことありません。
ちなみに次の話は「リョウは恋泥棒！魔境に秘めた愛の行方（前編）」です。明日なんで早くみたいです！！

### [8493] TAKESHI	2002.10.30 WED 18:49:14　
	
こんばんは。相変わらず寒いですね。

＞[8477]将人様
売り切れでしたか、なら仕方ないですね。地道に探します（泣）
よくパニックものとか見てるときは、かなりびくついたりしてますよ（笑）

＞[8478]いちの様
つい最近、新曲出しましたね。それとたしかレギュラーのラジオ番組もあったはずです。
たしかに一人で見た後は怖くて眠れないかも（笑）この間、友人と「ＴＡＴＡＲＩ」というホラー映画見たんですが、あまりの怖さに二人ともビビりました（汗）

＞[8488]葵様
耳とパソコン治ってよかったですね。友達が中耳炎になったことあるんですが、かなり痛いっていってました。

### [8492] kinshi	2002.10.30 WED 15:17:29　
	
こんにちは、

＞いちのさま
オムレツですが、そうですね、長ネギより玉葱の方が、
おいしそうですね、流石です。（笑）また、何か作ったら、
教えてください　私も、日ごろのメニュー案に困っているんですよ。


☆★☆　とうとう！！行ってきました。新宿ＸＹＺ　ＢＯＸ
「一度にたくさん持っていかないで下さい。」って書いてあったけど・・・。
でへへっへ　ちょこっともらってきました。記念に。そして、依頼も
してきましたよ。堂々とその場で、真正面に立って、書いてきました。
2通も。たいした内容ではないのですが・・・。全て、記念に・・・と
いうことで。
ついでに向かいのカード売り場で、クリスマスカード買ってきました。
東京の名所・・・都庁、東京タワー、雷門ect　の立体カード　結構
いいですよ。
CHやAHも、立体カードとか　来年のカレンダー　つくらないのでしょうか？

それでは、また。

### [8491] 千葉のOBA3	2002.10.30 WED 10:22:19　
	
おはようございます。北風が吹き荒れています。すっかり冬ー！

コアミさんがカレンダーを作ってくださらないなら、自分で作ってやるとか、今考え中。しかし、ほんとにホントに来年はカレンダーなしなの！？もう、１１月だよーん。

８４８６　ｋｉｎｓｈｉさま　こんにちはー！キムチと納豆は大変合いますよね。脳の血栓を予防するとかで、体にいいそうです。しかし、それをオムレツにするとは！今度やってみます。

８４８７　いちのさま　釣りは面白いよーん！水の中から、何が出てくるかわからない、あのスリル。だから、知らない所、初めての場所なんかだと、もうドキドキ・・・。それで大きいのが釣れたら最高でっせ！

８４８８　葵さま　いやーん、もうライ＠ンズったらー！何やってんのー！？もうちょっと見せ場みたいなのを作ってよー！葵さまが喜んじゃってるじゃない！・・・耳もパソコンも治ったし。おめでとー！！（ってちょっと早い？）

８４８９　マイコさま　あら、もうすぐそちらのキッズステーションで「さらばハードボイルド・・」やるんですか？何、最後まで見たことない？ということは,例のあのシーンも見たことない？の？

８４９０　里奈さま　８４８６　ｋｉｎｓｈｉさま　私も気になってました。北条先生ずっと「もっこりメッセージ」更新されてないんで。お忙しいんでしょうね。今週号でアシさん募集されてましたし。（誰か！我と思う方、応募してー！！）ほんとに想像もつかないくらい、週刊連載、大変だと思います。近々メッセージが更新される事を、いい子にして待ちましょうか。

それでは、今日はこれにて。

### [8490] 里奈	2002.10.30 WED 00:08:34　
	
☆８４８６　ｋｉｎｓｈｉ様
そうですね、北条先生のもっこりメッセージなかなか更新されませんね。やっぱりお忙しいからでしょうけど、年末年始あたりには新しく更新されるのでは…？と期待しちゃってます♪北条先生ご本人はココの掲示板とかご覧になられた事あるのかしら？

☆８４８７　いちの様
ようこそＳワ～ルドへ！！
いちの様も（？）Ｓだったのですねっ！あぁ～友よ♪
共に飲み明かそう！（大丈夫、もう酒豪じゃないから！）
黒人のヌード写真集ですが、貰った時は焦りましたが、実際見てみるとハマッちゃったんだなコレが（笑）ヌード写真集っていってもいやらしくないのよ！黒人の女性ってキレイだと思いません？まぁ～外人さんは日本人なんかより断然キレイですが…。普通に｢なんて美しいボディーライン！｣って見てしまいます。ほんと、北条先生の描く美女達のようなナイスバディーばっかりで憧れちゃいます☆で、プレゼントされたんです（笑）別に里奈はエロ本見てるわけじゃないんで、そこんとこヨロシク（汗）

### [8489] マイコ	2002.10.29 TUE 22:55:11　
	
こんばんは！！今日も相変わらず寒いです・・・。
あったかいお茶でも飲みながらレスします。

＞「８４７７」将人（元・魔神）様
はい！！見てみて下さい！！でも簡単には手に入れにくいソフトなんで、がんばって見つけてください！！
箱は全体赤色です。そこに「マザー２～ギーグの逆襲～」と書いてあります。
もし手に入ったら私に教えてくださいね！！
東京の秋葉原の中古ゲーム屋さんでは９００円で売っているそうですよ！！もし、もっと詳しく調べたいのだったら
インターネットで「マザー２」と検索してみてください。
２件出てくるはずです。どちら見ても構いません。
買って損は１００％ありませんので、ぜひ手に入れてくださいね★☆★

あと、あと７話でシティーハンター２「さらばハードボイルド・シティー」、キッズステーションでやります！！
はやく見たいなぁ～！！まだ最後まで見たことない私です。

### [8488] 葵（いざ、王手！！）	2002.10.29 TUE 22:31:44　
	
　Vの座に王手をかけ、耳もＰＣも絶好調でノリノリの葵です。(^^;

＞いちのさま［８４７８］
　耳とＰＣがリンク？！そ、それはナイでしょう。そんなんあったら…アレルギーもちの私のＰＣ、日々ぐずってますよ。(^^;
たまさまてアザラシだけでなく、松嶋〇々子の着ぐるみも持ってたんですね。どこで買ったんだろ。それともお手製か？！イキナリお料理教室ですが、タマネギ炒めて、はりはり漬をさっと洗ってシチュー粉を入れたものにスパゲティを絡めると美味しいですよ。家族にも叔父にも花マルをいただきました。(^^

＞まさとさま［８４７９］
　大阪の日本橋は電気街ですか。しかし「でんでん」とは…安直☆（大阪の皆さまゴメンナサイ☆）

＞たまさま［８４８１］
　お引越しですか、ご苦労様です。新居はどこに？故郷・多摩川？それとも帷子川？あ、松〇の着ぐるみの、どこで売ってるんでしょうか。私も買おうかな…？！(^^;

＞千葉のマダムさま［８４８３］
　サルビアはチャレンジしてないけど、レンゲ蜜は子供の頃吸ってましたね。（美味しいんですよね♪）花壇の蜜吸いまくって、ボロボロにした悪ガキ３人集の一人です。(^^;

### [8487] いちの	2002.10.29 TUE 19:33:26　
	
みなさん、こんばんは。今日も寒かったですねぇ。もう１２月並みの寒さだそうです・・・。じゃあ、本当の１２月になったらどうなるの（汗）？もしかして、温かくなったりしてね（笑）。・・・寒い。

＞[8481] たま様
細かいギャグまで取り上げてくださって、感謝＆感激＆雨霰です。流石「いちたま」の絆は強いですな～☆・・・って、ちょっと待ちたまえ。いつのまにか、ボケとツッコミが逆転していないかい？いつから私がボケになったの？私はツッコミよ！！ツッコミ派なのよ！！
チャック付いたアザラシがツッコンじゃビジュアル的にマズイでしょ？（笑）だから、ほら！ボケて、ボケて（プレッシャー）

＞[8482] 将人（元・魔神）様
嘉門達夫、不覚にも笑ってしまいました・・・。そんな曲もありましたね！小学生の時、学校で嘉門達夫の曲がかかったことがあって、ＰＴＡが猛反対していた記憶がございます（笑）。
今年のクリスマスは下手したら家族とも暮らせないかもしれません・・・。冬休み２週間くらいしかないし、冬休み明けにテストがあるし・・・。マジで独りのクリスマスなんて嫌や（悪寒）。
香が死んだ時くらい悲しいは・・・。乗り越えられないかも。（乾いた笑）

将人（元・魔神）様のネーミングにそんな深い意味合いが！！人の名前にもいろいろ歴史があるんですね。私のＨＮ“いちの”は、パソコンを購入するときに、ふと、頭によぎった音でして、あまり意味はありません（汗）。「“いちの”だったら誰も使ってないだろう」と思い、ＨＮにしたのですが、この間、Ｙａｈ●●！で“いちの”を検索してみたところ、うなぎ屋さんがＨＩＴしてしまいました（笑）。世の中は狭いよ・・・。

＞[8483] 里奈様
その酔っ払いは１度留置所に入れておく必要があるのではないでしょうか？（汗）ありえないでしょ！？普通・・・。
里奈様と過ごす夜は「熱い夜」どころか、「痛い夜」になりそうじゃないですか！！嫌ですよ、痛いのなんて。マゾじゃないんですから（笑）。むしろ、私もＳ寄りの人間ですのよ（ふふふっ）。
クリスマスに黒人のオールヌード写真集を渡す男もどうかと思いますね（汗）。そんなの欲しがる女性がいるかよ！！ホントに・・・あ、里奈様か！（笑）

＞[8485] 千葉のOBA3様
おお！！爆釣れでしたか！！すごい！！釣りも面白そうですね。
「たまとなでしこ」はホントに許せませんね（笑）。（自分で言っておきながら）
夫さんのお顔を是非ともお目にかかりたいものです！
きっと、夫さんも「ソリマチ」やら「竹之内」やら「幕の内」やらに似ているんでしょうね（笑）。
なんか、妄想癖がうつったみたい（汗）・・・。

＞[8486] kinshi様
ぐはぁ～！！！（吐血）納豆ですか！？・・・大好きです。大好物です♪あぁ！納豆という手もありましたねぇ。長ネギではなく玉ねぎは入れたのですが、・・・ん？長ネギ？入れるの？玉ねぎじゃなくて？長ネギを？

### [8486] kinshi	2002.10.29 TUE 10:27:16　
	
おはようございます。お久しぶりです。
日に日に寒さが増してきますが、いかがお過ごしでしょうか？

北条先生のもっこりメッセージも、全然更新してないし・・・。
なんだか　寂しいですね、

＞いちのさま
キムチオムレツを作ったんですか？材料は、キムチと卵だけですか？
もし、次回チャンスがあれば、そこに、長ネギのみじん切りと
納豆を加えて、納豆キムチオムレツにしてみてください。ごはんにのせて、
海苔があれば　それで包んで。納豆はだいじょうぶですか？

最近、子連＠狼　にはまって、しかも、小＠一夫さんの作品にはまってます。
中には、いただけない作品もありますが・・・。（苦笑）

作家たちが集まって、新古書店～～反対運動をしているようですが、
北条先生も、入っているんでしょうか？
印税が入らないから、反対しているようですが・・・。

では、また。　

作家们聚集在一起，展开了反对新旧书店的运动。
北条老师也在里面吗?
因为收不到版税，所以好像反对…。


### [8485] 千葉のOBA3	2002.10.29 TUE 08:31:13　
	
おはようございます！昨日はこちらは、いい天気でダンナと二人ＯＲＥＯさまの故郷茨城で釣りを楽しんで参りました。しかも爆釣！前回ボウズだったので、ルンルンでした。

＞Ａｙｕさま　　遅ればせながら、お誕生日おめでとう！１７歳ですか。一番いい時代ですね。思い切り楽しんでくださいね！

＞いちのさま　なにーーー！「たまつしま　ななこ」だぁーーー！！！しかもダンナが「ソリマチ！」（だれもそんな事言ってないって）ゆるせんーーー！

８４６２　将人さま　息子のバザーは雨にもかかわらず沢山の人にきて頂き大盛況でした。朝から走りまわってたら、翌日どっと疲れが・・・。もう、ムリのきかない年代だと実感しましたわ。・・・トホホ。

８４６５　葵さま　お耳が良くなってきたら今度はＰＣですか？ホント今年は電化製品の厄年かな？そういえば、うちは石油ファンヒーターが壊れました。もう、買い換えるしかない。グスッ。

８４６６　無言のパンダさま　カッポンてなにー？ツワブキではないのかな？スカンポでもない？レンゲの蜜も吸いましたよー、サルビアもイケル。しいの実とかも食べられるし、梅も青いのはダメだけど、熟したのはうまい！・・・と、ホントにいつの時代の話ってカンジ。しかし、今でも春には、ヨモギ天ぷらにしたり、ツクシを佃煮にしたりしますけどね。

８７６７　いもさま　そうさ、私のケータイは写せても送れないのですー。友人達から思い切りバカにされてますー！買い換える時なりゆきで、そうなっちゃったの。

あーーー、今週もいそがしいーー！でも、がんばろう！１１月９日もうすぐですね！そういや、ホントに今年はカレンダーなしなの？なーぜ！？コアミさん！

### [8484] 里奈	2002.10.29 TUE 01:22:56　
	
ほっ……。
よかった…。｢将人｣様の呼び方、｢まさと｣様でよかったんですんね！でもそんな深い意味があったなんて知らなかった！なるほどねぇ～。姓名判断とか、本名を組替えて…とか、マジンガーＺとか、さらにパソコンの｢マシン｣までかかってるんですね！関心しちゃいました！人の名前とかって何かしら意味が込められているものですが、｢里奈｣には何にもないんですよ（笑）小学校の宿題で先生に｢名前の由来を聞いて来てください｣と言われて母に聞いたら、｢聞こえがイイから…まわりに似たような名前がいっぱいいたから印象に残るような名前にしたかっただけ｣って言われて、なんかショックでした。それに最近では芸能人に多いでしょ？名前聞かれて答えても｢ふ～ん、で、ほんまは？｣とか｢芸名？｣って言われたりする。（げ…芸名って…）だから最初から｢ジャスミンです！｣ってふざけるようになったのかも？

### [8483] 里奈	2002.10.29 TUE 01:10:04　
	
きゃぁぁーー！
逆襲だぁぁぁーー！！（滝汗）
この前里奈ん家の前で工事中に暴れて喧嘩してたオヤジがまたもや出現！しかも、里奈が警察に通報したおかげで免停になってるはずなのに車で！更に、やっぱり酔っ払ってる！それでけならまだしも、な…なんと…いきなり工事中のとこに車で突っ込んだらしい…（わ…わざとっぽい…）んで、また工事の人に喧嘩売って暴れてます。
…里奈…今回は見て見ぬフリしてようかな…びくびく…
でもちょっと気になるのよね。誰！？私に警察呼べってささやくのは！？ダメよ！ダメダメェー！あぁ、手が勝手にぃ～（笑）
……呼んじゃった♪

☆８４８１　たま様
えぇっっ！！？
そ…そうなのっ！！？　（◎_◎；）
里奈ずっと間違えてたの！！？
やらかしちゃったのぉぉーー！！？
ひぃぃぃーー！恥ずかしいぃぃぃーーー！！
誰か私をかくまって！（￣□￣；）

☆８４８０　いちの様
いやん。せっかく熱い夜を提供しようと思ったのにぃ～。
いいわ、他の獲物を探しますわ！（え…えものっ！？）
あぁ…ロマンチックなクリスマスを過ごしてみたい…
そういえば去年のクリスマス、今まで私の為にプレゼントとか一切くれたことのない彼氏が『里奈が一番好きそうなものを自分なりに考えて探してきた』って渡された物があります。封を開ける前から興奮してパニクってたんだけど、開けたらなんと…黒人女性のオールヌード写真集…。へっ…？欲しいと言った覚えのない！里奈ってどんな女の子だと思われているのかしら？ある意味一番解かってくれてるのかも？やっぱり指輪とかそうゆう物は里奈は貰えないのね。今年はいったい…クリスマスまでまだ時間あるけど、なんか不安になってきた…。
８４７１の『中身はどうか知りませんが…』さりげなく厳しい一言！そこに引っかかったのは里奈だけか！？

☆８４７７　将人（元･魔人）様
きゃぁぁー♪ありがとうございますぅぅ～！
ヽ（≧ヮ≦）ﾉ　うっほほぉ～い♪♪
お礼ちゃんとしますね！え？電流ムチだけは勘弁？
おほほほ…里奈だってお礼の仕方ぐらい知ってますわよ。
（あぁ、なんか最近ますますＳ嬢真っ盛り状態！？純粋キャラで行っとけばよかったぁ～）

### [8482] 将人（元・魔神）	2002.10.29 TUE 00:47:40　
	
＞[8478] いちの様
寒いのに自転車で通っておられるんですね。大変ですね。
クリスマス、僕も彼女とかいないので家族といたけど1人でした。

♪きっと君はいない、一人きりのクリスマス・イブ～♪
♪きっと君は関西人、間違えなく関西人、さいでんな～、ほーでんな～♪

・・・あかん、嘉門達夫に洗脳されている(汗)(^^;
去年も、どっかでこんな事書いていました。

AHを紹介するの今の4巻とか、今度出る5巻までコミックスでの話が
進んでいて、友達に貸すのなら、1巻だけの時とは印象が違った
と思うんですけどね。
やっぱり香さんの死という部分は、CHファンの人がAHを読む為には
高いハードルみたいですね。
続けて読めばいいんですがその部分でショックが大きくて思考停止
して、続きを読めない方もいるだろうし。難しいですね。

＞[8481] たま様
「将人」は、漢字として正しい読みは「まさと」ですが、僕のHNの
場合は、以前に「魔神」で、同じHNの人とダブっていた事とが1つ。

本名の方を、姓名判断などで「神＠　＠」から「＠＠　将人」に
変えた方がいいと聞いたので、戸籍とか役所に出すような正式な物
には変えてないのですが、仕事とかでの名札や名刺などでは
「神＠　将人」で当て字で「まこと」って読んでます。

それでインターネットでのHNでは、「将人」も強引に「魔神」の
「まじん」って読めるかなって思って、
自分のHNは、「将人(元・魔神)」で「まじん」って読んで貰って
います。

でも「まさと」でも構わないですよ。（本来の読みですから）

最初の「魔神」の名前は本名が「神＠　ま＠＠」なので、組み替
えたら「ま神」になる事、昔のロボットアニメの「マジンガーＺ」
とパソコンの「マシン」の意味を重ねられると思ったので、その
ＨＮにしました。
一度、「魔神」から「将人」だけにしたのですが、パソコンで
インターネットを初めて以来使っていたHNなので、思い入れが
あったので、つい「元・魔神」を残しています。

### [8481] たま	2002.10.28 MON 23:46:21　
	
引っ越しに向けてラストスパート！
２・３・４日が引っ越しで～す。

＞sophia様　【8469】
おうともさ～。食べちゃいたいのは、ｓｏｐｈｉａ様２世よっ♪
（めちゃくちゃ可愛い赤ちゃんなのよねっ）

＞Ａｙｕ様　【8470】
お誕生日おめでとうございます。素敵な１年になりますように。。。
（１７歳ですかぁ・・・若いですねっ。うらやしいです。）

＞里奈さま　【8475】
クックックッ
もしかして、やらかしっちゃった？？？（笑）
将人（元･魔人）様の「将人」って「まじん」ではないですかっ？（ぷぷっ）
（もしかして私が間違え？？）

＞将人（元･魔人）様ぁ～。何ってお呼びするのですかぁ～？

＞葵さま　【8476】
そうどすな～。おうともさ～。
新郎に「本性」ばれないようにしなければ・・・。（本気で思う　焦）

＞いちの様　【8478】
今日は「ダチョウのリュウちゃん」ねっ！
昨日は「コージーの歌○のものまね」だったけど・・・（やっぱ皆気づいてないのかなぁ～？！）
えっ？！ロリコンなのっ？！しかも小学生？（笑）
（だって、つっこみ専門だもん。いちの様のボケはちゃんと拾いますわよっ）
